(GME)如果唔想比高引申波幅嚇到, 係咪得Spread?

打算做GME Bear Spread
咁樣上黎個IV一定好高, Long Put做完唔跌得多又要輸
咁其實係咪得Spread呢個做法可以減少IV嘅影響？

大細都買 到時開圍

張Lobg Call蝕死
輸vega theta delta 三失青年

Long call 今晚開盤走啦 一張半張 輸唔多

直接做straddle唔會好啲咩？ 反正都係bet on high volatility
利申：新手鳩up

我睇淡 Long double side 輸IV輸死